Equinix Intern 值唔值做？

垃圾
日日都請人既工，你話呢？

咩dept?

BS

engineer, technician 都幾nice
要主動問多D野
System幾有趣
成日有得行site

如果返ICC應該唔錯

請問知唔唔平時會做d咩？

基本上咩都有 度野呀 畫圖呀 睇下D system T&C
但要自己爭取下

多謝巴打

呢間野要求係咪好高